大家有無知道/識得一d popo及其家人已帶緊CSI口罩?

Popo 條女都計

係狗乸

你識?

係更正你既叫法

有個YouTube channel crazy family 有個叫吖Ken 用緊csi口罩🤨🤨🤨